呢對腳算唔算2019年最強？

你只可以講最強既褲

睇唔撚到腳點J?

善心回覆